蝦蝦蝦post

啊寶！你眼瞓就死去瞓啦！我個心一早就裂咗喇你知唔知啊？

jengle bell

唔好搭膊頭

搭左